{
  "The mempool.space website invented the concept of visualizing a Bitcoin node's mempool as projected blocks.": "mempool.space 网站发明了一个比特币节点作为预测区块的概念。",
  "Get Difficulty Adjustment": "获取困难调整",
  "Get Price": "获得价格",
  "Get Historical Price": "获取历史价格",
  "Get Address Details": "获取地址详细信息",
  "Get Address Transactions": "获取地址交易",
  "Get Address Transactions (Chain)": "获取地址交易 (链)",
  "Get Address Transactions (Mempool)": "获取地址交易 (Mempoor)",
  "Get Address UTXO": "获取地址 UTXO",
  "Validate Address": "验证地址",
  "Get Mempool Blocks Fees": "获取Mempool区块费用",
  "Get Recommended Fees": "获取推荐费用",
  "Get Block": "获取块",
  "Get Block Header": "获取方块标题",
  "Get Block Height": "获取方块高度",
  "Get Block Timestamp": "获取方块时间戳",
  "Get Block Raw": "获取方块原始文件",
  "Get Block Status": "获取方块状态",
  "Get Block Tip Height": "获取块提示高度",
  "Get Block Tip Hash": "获取块提示哈希",
  "Get Block Transaction ID": "获取方块交易ID",
  "Get Block Transaction IDs": "获取阻止交易ID",
  "Get Block Transactions": "获取区块交易",
  "Get Blocks (Bulk)": "获取块 (批量)",
  "Get Transaction": "获取交易",
  "Get Transaction Hex": "获取交易十六进制值",
  "Get Transaction Merkleblock Proof": "获取交易Merkleblock Proof",
  "Get Transaction Merkle Proof": "获取交易Merkle Proof",
  "Get Transaction Output Spend Status": "获取交易输出支出状态",
  "Get All Transaction Output Spend Statuses": "获取所有交易输出支出状态",
  "Get Raw Transaction": "获取原始交易",
  "Get Transaction RBF Timeline": "获取交易 RBF 时间表",
  "Get Transaction Status": "获取交易状态",
  "Get Transaction Times": "获取交易时间",
  "Post Transaction": "发布交易",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Returns details about Bitcoin difficulty adjustment": "返回有关比特币难度调整的详细信息",
  "Returns bitcoin latest price in main currencies": "以主要货币返回比特币最新价格",
  "Returns bitcoin historical price in main currencies": "以主要货币返回比特币历史价格",
  "Returns address details including chain and mempool stats": "返回地址的详细信息，包括链条和mempore 状态",
  "Returns transaction history (up to 50 mempool + 25 confirmed transactions)": "返回交易历史(最多50个mempore + 25个确认的交易)",
  "Returns confirmed transaction history (25 transactions per page)": "返回确认的交易历史(每页25个交易)",
  "Returns unconfirmed transactions (up to 50)": "返回未经确认的交易 (最多50)",
  "Returns unspent transaction outputs for an address": "返回一个地址的未动用交易输出",
  "Validates a Bitcoin address": "验证比特币地址",
  "Returns current mempool as projected blocks with fee rates and sizes": "返回当前的备用库作为预测区块，收费率和大小",
  "Returns recommended fee rates for different transaction confirmation targets": "返回不同交易确认目标的建议收费率",
  "Returns detailed block information": "返回详细的方块信息",
  "Returns the hex-encoded block header": "返回十六进制编码区块标题",
  "Returns the hash of the block currently at specified height": "返回当前在指定高度的方块哈希值",
  "Returns the height and hash of the block closest to the given timestamp": "返回距离给定时间戳最近的方块的高度和哈希值",
  "Returns the raw block representation in binary": "返回二进制中的原始方块表达式",
  "Returns the confirmation status of a block": "返回方块的确认状态",
  "Returns the height of the last block": "返回最后一个方块的高度",
  "Returns the hash of the last block": "返回上一个方块的哈希值",
  "Returns the transaction at specified index within the block": "在方块中的指定索引返回交易",
  "Returns a list of all transaction IDs in the block": "返回方块中所有事务ID的列表",
  "Returns a list of transactions in the block (up to 25 transactions)": "返回方块中的交易列表 (最多25次交易)",
  "Returns details on the range of blocks between minHeight and maxHeight, inclusive, up to 10 blocks": "返回最小高度和最大高度之间方块范围的详细信息，包括最多10个方块。",
  "Retrieve transaction details by transaction ID": "按交易ID检索交易详情",
  "Get the raw transaction in hex format": "以十六进制格式获取原始交易",
  "Get the merkle block proof for a transaction": "获取交易的 merkle 方块证明",
  "Get the merkle proof for a transaction": "获取交易的 merkle 证明",
  "Get the spending status of a specific transaction output": "获取特定交易输出的支出状态",
  "Get the spending status of all outputs in a transaction": "获取交易中所有输出的支出状态",
  "Get the Replace-By-Fee (RBF) timeline for a transaction": "为交易获取替换-规费(RBF) 时间线",
  "Get the confirmation status of a transaction": "获取交易确认状态",
  "Get timing information for a transaction including first seen and block entry times": "获取交易的计时信息，包括首次查看和阻止进入时间",
  "Submit a raw transaction to the network": "向网络提交原始交易",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Currency": "货币",
  "Price lookup date": "价格查找日期",
  "Address": "地址",
  "After Transaction ID": "交易记录后ID",
  "Last Transaction ID": "最后一次交易 ID",
  "Block Hash": "块哈希值",
  "Block Height": "方块高度",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Transaction Index": "交易索引",
  "Start Index": "开始索引",
  "Minimum Height": "最小高度",
  "Maximum Height": "最大高度",
  "Transaction ID": "交易编号",
  "Output Index": "输出索引",
  "Raw Transaction": "原始交易",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the currency for historical price": "选择历史价格货币",
  "Provide YYYY-MM-DD format.": "提供 YYYY-MM-DD 格式。",
  "The Bitcoin address to look up": "要查找的比特币地址",
  "The Bitcoin address to look up transactions for": "要查找交易的比特币地址",
  "Optional: Get transactions after this transaction ID (for pagination)": "可选：在本次交易 ID (分页) 后获得交易",
  "Optional: Last transaction ID for pagination": "可选：最后一次分页交易 ID",
  "The Bitcoin address to look up mempool transactions for": "比特币地址来查找mempool交易记录",
  "The Bitcoin address to look up UTXOs for": "查找UTXO的比特币地址",
  "The Bitcoin address to validate": "要验证的比特币地址",
  "The hash of the block to look up": "要查找的方块的哈希值",
  "The height of the block to look up": "要查找的方块高度",
  "Unix timestamp to find the closest block to": "Unix 时间戳可以找到最近的方块",
  "The hash of the block to check status": "要检查状态的方块哈希值",
  "The hash of the block": "方块的哈希值",
  "The index of the transaction within the block": "块内交易的索引",
  "Optional: Starting index for pagination": "可选：分页起始索引",
  "The starting block height": "起始方块高度",
  "Optional: The ending block height. If not specified, defaults to the current tip": "可选：结束方块高度。如果未指定，默认为当前提示",
  "The transaction ID to retrieve": "要检索的事务 ID",
  "The transaction ID to get hex data for": "获取十六进制数据的事务 ID",
  "The transaction ID to get merkle block proof for": "要获取Merkle 方块证明的交易 ID",
  "The transaction ID to get merkle proof for": "交易ID获取Merkle 证明为",
  "The transaction ID to check output spending status": "用于检查输出支出状态的事务 ID",
  "The index of the output to check (0-based)": "要检查的输出索引 (0-based )",
  "The transaction ID to check all output spending statuses": "用于检查所有输出支出状态的事务 ID",
  "The transaction ID to get raw data for": "要获取原始数据的事务 ID",
  "The transaction ID to get RBF timeline for": "要获取RBF 时间线的事务ID",
  "The transaction ID to check status for": "要检查状态的事务 ID",
  "The transaction ID to get timing information for": "要获取计时信息的事务 ID",
  "The raw transaction in hex format to broadcast": "要广播的原始交易格式为 十六进制格式",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "US Dollar": "美元",
  "Euro": "欧元",
  "British Pound": "英磅省",
  "Canadian Dollar": "加拿大元",
  "Swiss Franc": "瑞士法郎",
  "Australian Dollar": "澳元",
  "Japanese Yen": "日语",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}